一句講哂 前線先走 定 後排先走 較重要?

而家deadlock
你要講個結論俾佢地聽佢地先肯走
後排先走
前線先走

一齊走啦，兩邊坐係度等人包抄噴你水咩

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

貼地啲, 總有人要行第一步
要講個結論俾現場嘅人知點班人退場先重要啲

前排走先